【置頂】所有「咪撚再」系列post 都要負評不推文

所有「咪撚再」系列post 都要負評不推文

呢個post正評唔該

10

唔知你講咩。。。

平衡時空？

咩係咪撚再系列

咩係咪撚再系列?

中計撚
失民心撚

咪撚再搞升降機
咪撚再搞xxxxxxxxxxx

全部都係令前線綁手綁腳既風向post
前線識決定
唔使你教

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

正評please, thx

冷氣軍師退散！

香港民情獨特 係零舍需要小心應對

咪撚再開咪撚再字頭既post

通常啲「咪撚再」系列post會出大量出現於發夢時間至發夢時間翌日早上

自己用個腦諗下點解

咪撚再阻前線保護自己

正評/回覆please, thx

咪撚再爆閘
咪撚再爆lift
咪撚再搞交通燈
咪撚再圍邊個邊個
咪撚再放火

要load一load先諗到
不過真心同意 咪撚再「咪撚再」啦
本身已經同時面對黑警 藍屍 左膠呢3類敵人
而家仲要綁多幾個鎖落人身上

不完美，可接受，會改善
利申不分化，不割𥱊，不篤灰 但想下次做得更好